公司有個滴滴仔真係好煩

每次有野搵佢 就入左廁所滴滴🤦🏼‍♂️

有滴滴仔負皮

搵人炒咗佢囉~

理由點寫？
腎虧？